估唔到到而家仲有廢物弱智仲走去玩捉鬼

真係唔屌唔撚化
你個腦生係個頭度係咪裝飾用
咁簡單既判斷能力獨立思考都無架咩？
對自己人兇狠
對外就碌撚
我理撚得捉鬼個班係唔係鬼
不過弱智呢一點就無可避免架啦

逼到前線自己開記招
真係多得你班撚屌唔少
唔該屌完醒醒定定好唔好呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳